【養女淪性奴】鮑毓明案牽出送養產業鏈 預訂胎兒$4.4萬 初生嬰起價$11萬

中興通訊獨立董事鮑毓明被指性侵養女蘭兒一事，驚動內地社會，更牽出內地送養產業鏈，一個初生嬰兒的價格可達10萬元人民幣（下同，約11萬港元）。

在內地論壇「知乎」上搜尋關鍵詞「送養」，便會彈出多則「送養小孩」的訊息。內媒記者以「諮詢如何領養孩子」為名，添加訊息附有的聯絡方式，隨即收到網民回覆。對方指，自己已經「領到」了孩子，「訂的時候孕婦才懷孕8個月，現在『我女兒』一個多月。」這名網民花了4萬元（約4.4萬港元）。

該網民還介紹內地記者加入「愛心救助站二」的QQ群組，群組建立於2019年12月，當時群裏有29人，包括3名管理員。管理員在群組發送了一份名單：「河北，孕，36周，女，低補……廣東，孕，37周，男，中補……」所謂「補」，意即收養者支付的「補償款」。

內地記者問：「請問是合法領養嗎？」對方回答：「合法去福利院，別在這裏找。我們不犯法，也不合法。」隨即被退群。

內地記者又聯絡上另一名中介，對方表示，自己的「資源很多，不光有領養群，還有假結婚給孩子上戶口群等」。這名中介表示，送養者不僅有未婚媽媽，還有生二胎、三胎的，已出生的孩子比待產的價格低，但至少也要10萬起跳。

報道指出，以收養的名義販賣嬰兒的人，已經形成一個產業鏈，甚至有人養一堆孕婦就是為了賣孩子，都是因為非法收養有多個灰色地帶。

而「知乎」官方賬號「知乎小管家」亦就此事作出回應，指監測到個別用戶在站內發佈「送養」等可疑訊息。根據內地法律規定，私自簽訂收養協議是違法的，也是無效的。因此，知乎目前已全面清理了相關違規內容，並將相關賬號永遠封閉。同時，知乎升級了安全策略，對相關新增可疑訊息做主動篩查。

鬼國

當中國人可以好似盲山咁買老婆,買越南新娘
買細路做扒手,行乞
買bb做性奴係好痴線但符合國情

鄰國嘅量度單位不嬲領先全球

大陸有啲深山真係冇人會嫁入去
所以有人會拐賣啲女人俾深山啲人做老婆
嗰啲深山真係入咗去出唔返嚟

想了解多啲可以睇下殘體網

地獄鬼國

支那人無一個係無辜

支那無腦產業

支那不意外

好似發現新大陸咁，支拿人根本都無變過

最慘係d女人生左bb之後，超過一半會留因爲個小朋友留低深山盲山套電影好真實，直情係記錄片

樣都未知就買得因住嚇到鳩縮

育成，香港只可玩game

產房搵處女

咩叫低補 中補

有錢：買
無錢：拐

個記者幾時被消失

你可以去當地試真實版

中國係世界最大嘅pedo ring

唔知點解 睇到 廣東，孕，37周，男，中補 個腦浮現左有個男人大左肚

唔睇文章

管理員在群組發送了一份名單：「河北，孕，36周，女，低補……廣東，孕，37周，男，中補……」所謂「補」，意即收養者支付的「補償款」

我們不犯法，也不合法。
有害氣體無害既朋友黎

immoral but legal 咁解？

邊度legal

2020都未斷過

共產黨係衰到全世界都憎佢

叻呀呢一手，封左ac咪查都無得查

我出精 你出臭雞 10萬都抵啦

器官都有價有市 何況儲存器官嘅天然容器

仲癲過光源氏

盲山，活著 真係好睇

我們不犯法，也不合法。
呢個真係勁過量子力學, 夾硬係"係"同"唔係"中間整到多個status出黎, 厲害了你的國

中國的理念和做法是完全不一樣的，「我們一不偷，二不搶，三不撒謊，我們完全是靠自己的智慧和汗水取得了今天驕人的成就」。

明白晒
無恥+無良=天下無敵

所以支那人就係要被種族滅絕！

支群人！

癡撚線
一出世自己個身份係假 阿爸阿媽都係假
咩都可以交易

懶撚醒

同上 load咗幾秒鐘 先知道原來有咗個仔

連登仔養臭西港女都唔只呢個數啦 仲係到笑尻大陸仔

屌你個Post無五毛嘅！？

2020年了 女先值錢仔應該好少人買

Angel放假啦

之前n號房成班五毛明屌韓國暗讚支那，
事實支那重衰過韓國n倍

女祭司 36lv 帶大補 求隊, pm

愛莉

痴線
第一 如果個bb大過又肥又醜點算？
第二 點會有人對由細養到大既女有性慾嫁
咁有錢養大個女點解唔去包條高質素既女？
定係純粹心理變態先咁做？

強國啲科技咁勁，幾時整返個網一隻隻bb列明明碼實價有相睇咁樣俾人揀呀

共匪係原罪
但支那人都唔好得去邊

縮番晒入老母個閪度了

唔怪得咁多鬼佬舔共，完來啲鬼佬係支那玩幻幻

係網上面用普通話瘋狂吹奏中共果d 如果唔係收大量錢
就應該係攪細路比中共拍左片...

火鍋大王

個b唔靚可以當器官賣
d血又可以賣，個殼斷斤秤當兩腳羊賣

買小朋友
其實個小朋友大個
佢嘅本分都會受本身父母影響

啲大陸佬根本就係想買性奴
由細個開始禁室培養佢
都唔係以前生唔到小朋友所以去買
唔怪得大陸咁多變態小說

講起血，有冇人記得之前有新聞話有研究指出後生嘅血會令人變年輕？

郭文貴講嗰啲？老幹部定期换後生血？

之前紅黃藍幼稚園咪玩幻幻

女先值錢
衰啲講句 支那人啲血統咁差 大咗都唔慌靚
根本係賭

CLS

女嘅起碼可以用嚟做性奴
咁男嘅大個之後可以做咩 入後門？

幻幻

但男中補 女低補wor

即係講一套做一套

下下都中回力鏢 自己呃自己

希望佢地偷渡去外國做代母
唔洗俾中國男人強姦

養大左唔係靚女咪仆街

話將d後生老鼠血輸入老既老鼠會變聰明個個研究?

窮真係原罪,再嚟就係中共人真係應該絕種。

大陸真係唔好做靚女

係黑警:你冇影到我做過,我咪冇犯法。
既朋友。

因為佢地由頭到尾都無當佢係親人
當動物咁養

大陸真係乜都有仲要樣樣都發展到系統化晒

窮都唔係原罪 慾望先係
窮又冇能力改變咪死埋一邊
但係就搞咁多唔正常既野來滿足自己慾望

真正有錢咩都得

棋靈王

產業

根本中國人就係咁 買同賣既唔係全部都係共產黨喇掛？

之前咪成日爆中國高官衰11

中國啲電子妓女賺到發發聲

咁高清

查緊自己係咪親生仔

人口販賣奴隸咩

點問下咩叫低补?

痴撚線國家
世界萬惡之根

藍屍成日逼人自認中國人
但係好抱歉
見到呢啲新聞我唔想同中國人做同胞

支那版代母 + 拐帶產業

獄卒冇比order

幻幻
城裏人的玩兒意

諗起11哥

買個未出世既養幾耐先有得屌

姓鮑

up

比人拐個個係

外國人權組織: 睇唔到

譯做英文share去twitter
#China

好撚變態

真係喎...

全民小康呀
你講咩呀

cls真係地獄鬼國

其實個風險好大喎，貨都未有就要比錢

我真係一口氣睇曬... 好真實

靚對佢哋嚟講唔重要有塊有膜閪就夠

我們不犯法，也不合法。

果然同政府口吻一樣

對支那人嚟講應該係出世個刻

4萬一個
一隻柴犬約1萬

唔該左膠同white trash尊重文化差異
唔好用西方唔知乜鳩霸權黎歧視支國文化
支國女人自古以黎都係冇人權

支那人既教育就係偷呃拐骗

人權女權乜權都好
只會係先進文明國家搵人著數 真係幫窮人?
食撚檬你有份

日屌夜屌日本當初慰安婦
中國家陣仲撚嘔心

管理員在群組發送了一份名單：「河北，孕，36周，女，低補……廣東，孕，37周，男，中補……」所謂「補」，意即收養者支付的「補償款」。

屌，好撚恐怖成世人咁就冇左
CLS

最恐怖係你下一代都「困於深山」，世世代代子子孫孫一路循環無間地獄

個下一代仲要係響等同老強嘅情況下比人。。。咁生出黎

其實大陸咁大咁多人，點都有落後地方
有啲地方同東南亞、東歐、非洲根本差唔多
與其諗下大陸點解會有呢啲產業？
不如諗下點減少個需求，無需求就自然無市場

再轉手賣比第二個，冇得輸

俾我去越南娶個現貨